阿SIR教大家身上揾唔到武器就唔拉人

頭先蘋果LIVE見到
擺明選擇執法

推

真係有撚問題㗎 攪到個個儍Q晒

唔嬲個個唔係冷靜
係叫冷血,呢班根本唔係人黎